[79-3 湖人總冠軍] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 174

又贏

悶～

3分16.1%

唉俾條燈鳩開post
要輸了

猜猜除了奶共外，另外入到三分嘅係？

廢佬 打街場 放你射
賭你唔入

五連敗coming

Rr9

叫我個孫燒個airpod pro比我
唔該

冇AD廢老就會露底了

溜馬公鹿金塊快艇
痴撚線賽程
要西八了

16% 3分
season high turnover
咁都贏

咁都贏 痴線

叫鳩猴送啦

reddish同parker交戲姐

頭先ad有球個落地好危 單腳向外屈曲 嚇撚死

又夠鐘睇羅狗出醜

又輸唔到

topic name 要叫還我airpod pro 呀

垃圾都睇

場場打到最後先分勝負，啲進攻好唔掂

自己問隻傻西占狗追

Vogel 教係咪例牌進攻好撚唔掂

0/3

2 pf

又準備個位數得分

依家進攻效率前5 wor
連續客場差唔多啦

其實佢地進攻無大問題 係三分成季都差 兩分今場都43% 最大問題係TO 22個 上場17個

係囉,進攻真係無問題

係機會出左黎射失真係無計

利申今年睇好少full game

假湖

佢水雀粉

羅狗廢到

成日贏唔睇啦
決賽第4場先睇

係wechat group抽咗喇

冇錯點都要睇最後1場

勇士廢撚到

係我收到了

比禾鹿炒4:0

羅狗落gleague

鹿真係好勁,場場打三節收工,好似739勇咁

相反我地湖人場場打生打死贏幾分

啫係佢哋係739勇
我地係沾騎

damion lee都唔差

呢2場

Burks>廢鳩羅

一睇就知傾屎係禾仔隊波,倒水倒得幾快

304 頂薪

green呢球做乜鳩

羅仔又撚班反羅狗
下半場再一網打盡

佢有20分學友jump

dllm 學友開post 下場輸啦

大陸人屌你老母

太子禾而家叫timeout勁到

隱夠形未羅狗

勇士唔識用

TO king dlo

不如聯署vogel load man ad同占
再咁落去實出事，輪流出好啲
特別係b2b

8+5以為睇緊波仔

dlo收皮啦

on9仔dlo

DLLM三節勇

Dloading緊 大家俾D時間

俾人雪，抵啦

雪佢啦咁撚廢

Ball>dlo confirmed

ICED ON MY BENCH

both shit

左手curry同下限rondo都shit

邊個下限Rondo

對傾屎第三節崩盤 咁似嗰場

T1 ball

T1 Ball
果陣猢po班殺死口話T1唔會bust
而家T到落坦克隊Bench

Ariza

傷之前打火箭個場真心有料 可惜太玻璃

準備單節27分

笑煮係咪已經走左去沖涼

癡撚線
我湖3隻榜眼爭住做包尾

咪就係
3隻走晒我湖就上聯盟第1

FREE DLO

要dlo打佢套鳩跑籃球

其實真係勁wor

垃圾Kerr狗
完全唔撚識睇餸食飯

件偽羅Poole狗

分身spotted

死廢中唔好蝕底咁搶粒星返黎又唔識用

如果而家羅係木狼既話

有得同城城打pnp城城唔洗睇鐵爺了

羅狗

羅網同羅湧真係兩個人嚟
Kerr真係當佢curry咁用？

牙kerr點會為左一件掹車邊allstar改自己戰術
同埋梗係練下班新仔走play for下年splash bro復出啦

如果當初羅肯收4年1億黎湖
依家應該25-5-8

【NBA速遞】塘鵝不敵魔術12連敗 吞隊史最差紀錄

CLS b仔又創歷史

而家應該27-0

肯定無8，牙占控晒d波

起碼多個三分鐵漢

Danny green d 3分真係無晒

Prime Rr9 2019生存到？

屈防守

98-0啦屌

乜佢依家死咗咩？

餵到2條內線嘔都得

唔緊要啦，
可以熱血輸波之後j數據同幻想下美好既將來
兩年咁耐重未慣咩？

反左波狗先

LOB City
廢老專心C&S就夠

反個樣好喇

準備連敗

今埸又係靠第1人carry 要個老人家成埸最高出埸時間係咩玩法
如果可以好似字母咁出24分鐘就好

咁撚高人工 買黎擺牙？ 唔撚打得就退休啦

講到當家球星carry係錯咁

有糧出架屌你老母

占狗有冇試過係街邊食飯盒

學友狗有

想要金塊隻Jerami Grant

不了,同古狗一L樣

除左個樣之外其他真係反唔到。。。

女人尋日又輪休，宜家真係唔罰嘅喎

關於輪休，更為著名的例子是在2012-13賽季，馬刺客場挑戰熱火，這本是場萬眾矚目的巔峰對決，又是全美直播。結果Popovich大旗一揮，就讓Duncan、Parker、Ginóbili和Danny Green提前回到聖安東尼奧，甚至，他都沒有事先通知聯盟。

此事在當時引發激烈爭論，時任NBA主席的David Stern親自出面，向球迷致歉，並向馬刺開出了25萬美元的巨額罰單。

新規則規定，球隊不得在全美直播或者高關注度的比賽中輪休健康的球員；如果有球隊違背規定，Silver將有自主裁決權，開出至少10萬美元的罰單。

睇下大飛 當家球星carry係錯又好似駁唔到

輪休有咩問題

ad下場應該唔打

睇牙奶帶隊

輸啦

KP射到字母哥成面都係 下場字母哥對湖應該會爆seed一個打兩個

唉
又聯盟第一
悶到

鹿讓半臂無bledsoe 到時贏又會話湖人連人地無咗副車都贏唔到唉

大聲d 邊隊榜首

難d輸比公鹿

利物浦

Rb

咁勁

湖人個陣專剋鹿 輕鬆大炒30分

牛仔止完湖10連，又止鹿17連
無luka都咁猛

porzingis d3分

相比下當年波波輪休得好有原因
個陣馬刺6連作客, 前1晚仲要b2b road trip打完魔術再飛去邁阿密
但熱火就抖左幾日先打呢場
最後仲要馬刺班後備咬到最後1分鐘先輸

唔好燈

上網睇到有post話lou同Kawhi內訌
希望係真

邊到

我係fb睇到
搵唔返
講咩訓練個陣唔傳波比kawhi
大家暗串佢唔識啲play同輪休
不過可能做下新聞

好似話艇啲人唔識同kawhi夾

唉，聽日應該24-4
垃圾topic垃圾樓主

yes

湖聽日輸波= 有人唔找數既後果

聽日輸波=燈閪學友

聽朝輸波學友Mani一齊jump

快撚d跳
一跳換來我湖十年皇朝

咁要羅神返湖先得

星期五先會輸啦

只差一點點，即可以再會面

聽日AD大機會唔出喎

用狗換更衣室毒瘤破壞全隊chemistry 再連敗都季尾 爽 成真的話湖人同網都係白痴

pels wants to trade holiday

古狗去呢啲隊應該刷到20分場
但要榮狗做乜9

Kaiv廢老奪冠方程式

Kcp

古又打唔到?

AD係咩事

上場單腳落抝柴

Update: Anthony Davis (ankle) is out tonight in Indy.

無人想要 一定破壞chemistry 黎到又同AD爭進攻

後日打鹿 希望出到

萬眾期待一定要出

一定會出 唔似隔離

啲防守勁到

呢個陣dh搭4guard
ad kuz傷哂真係唔夠人頂3 4號位
iggy come ok?

Coveniton都ok

字母弟打唔打得3.4號位？

今日3分柒到

rr9 troy ab green 猴
底薪陣

RR9咩事

牙禿勁到仆街

牙縮好勁

依個陣打人正選都無輸 WTF

PACERS防守都幾撚勁下

牙叔

AD 做咩唔出？

上場拗柴

又係得rr9入3分

load man

大定細？

覺唔覺得LBJ同DH好少一齊出

應該小事 拗完仲打到 休今場等打鹿

其實咁既陣仲lead 緊 其實收貨

廢老比人守死晒

LBJ連續幾球籃底食唔到，真係老啦

mcgee成日塞住奶共D籃底空間 搞到依兩球直接收左1打2

回晒塘
用佢換返牛佬返嚟

溜馬同18 po一樣 直接圍撚死占狗 磨到佢斷氣 放D role player射波

明明都多射手但好似戰術用唔著 冇ad得返共占打撚死佢

D外線差成咁 點打

占狗一樣on9 係要鬥氣剷底 最尾佢攻唔入個4個poession D射手咪又係無波到

唔係今日既事

上場2成都無呀

無ad就輸

亂dum都入

冇ad仲廢過上年喇
上年仲話有b

Lm

咁都計illegal screen wtf

唔係輸嘛

wa樓主上定天台先都得喇

今年用牙b換沾都係咁上下成績

猴個轉身

真心係

猴 fg 7/7

HOWARDDDDDDDDDDDDDD

猴勁撚到

放心 我們還有猴

猴真係唔同哂

叔

Cls AC咁嘅人材打咗咁多年g league

打左1年only

Howard真係好撚完美

猴底線開波成日都唔專心
今場第二次傳返個波俾對面

不如俾猴單打啦 牙占廢到唔識形容

真 兩次都嚇鳩死

失業狗又7

Eason 都幾好

cook冇得出唔係冇原因
鐵膽danny green kcp ab0 之後就rr9 阿禿
阿禿真係打得好

猴

禿d 組織有d進步

其實同廢老打波..3分射手真係好多機會出手..
希望湖堆射手可以打返起

牙叔第四節係有料

佢Q4上陣時間全隊第三

又變返5分

換防好屎

猴真心正

And1

刷and 1

廢老連續兩球帝皇衝鋒

靚傳

Rr9!

rondo

Howard is my favourite player

AC。。。。

Alex簡直完美

高配波狗

叔 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> green

縮真係勁

lead緊

Green去死

占射夠未

又燈。。。

GTEENNNNNNNNNNNNNNNN

Green終於入

Green 3

Green 次次有人mark先入

係

廢老射少兩球three幫幫忙啦

空到露營咁就唔柒入

入就英雄

RR9 Caruso+占3控幾屈

廢老

廢老去死啦又炒罰球

屌......

炒晒

又有罰球

射返入兩球罰球好撚過啦屌

屌你又炒

猴都算喇
占雙炒過份好多

屌炒晒

屌 d 罰球

屌 成隊無人射到罰球

罰球得啖笑

炒罰炒到俾人反cup

古既重要性

Foul又咪係唔入罰球

無AD無人識射

Draw foul有撚用咩 罰球命中低過五成

嘻

今次又入哂
好難估

差d

ac 最後炒wide open

要輸了

Brogdon 同 ball 比，邊個勁啲

罰球入多幾球唔洗輸啦屌

On9。。。

垃圾廢老

笑4

R9 d判斷

冇啦

有兩分唔打射3

隻腳似掂住地

差dd

似隻腳落地先

完
輸條廢老

垃圾屎嚟
賤種狗

搞完一大輪返出去射3分

LBJ is a joke

廢老拎住個波 妹撚左24秒

有牙b搭ad應該不敗奪冠

鏟入去兩次又走返出黎...
有兩分唔射打3分
今日又唔係有手感

屌

靠廢老帶隊就死得啦

冇ad 就露哂底

學友燈死了湖人

rr9射

6-0 3分都要射

Jump

學友Juno

On9 妹一大輪剷到入去唔上 妹番出嚟抽起3分 聯盟第一人？

dllm 共占

靠共占點champ?

RR9同猴加埋幾錢？
今場咁嘅表現比臭沾一個累到輸

Rr9 5x% 3pts喎

唔找數咪輸lor

一人一票
樓主跳定Mani跳先

樓豬先跳

一齊

我地燈力

輸果4個罰球4:0

好期待湖人連敗定公鹿連敗

共占先

唔講rondo 9射
james喱左去邊
點解唔要波

Rr 9算係咁唔，比咗次希望我地

條撚樣不嬲唔敢takeover 架啦

冇ad 冇kuz
算係咁啦 連續作客咁多場

比佢都唔撚入嫁啦
比rr9射仲好

用廢老換勁b 得唔得

on9剷左入去，但又帶番出黎
剷左入去個下，明明有空位可以mid range pull up

遊花園咁撚樣

我湖真大佬AD

樓豬又燈

@學友 跳啦

又唔係我話jump 講到我唔找數咁

AD真係好撚完美

AD真傷定休息下?

證明左係AD carry

始終進攻都係唔掂 最嬲係簽咁多射手 但三分都係咁廢

睇番highlight kcp真係廢撚到喊 好多球防守都可以怪佢

咬柴

都差in and out
牙縮果球可惜左

岩岩lp 睇個時講波佬有講
佢今日想出但管理層唔俾
應該好少事姐

廢老今日真係唔得.... 3分冇哂...

3分無唔緊要
最後幾個罰球都炒唔少
D39 投籃100%但罰球0%

罰球入哂今場一早贏左...

猴唔入預左 佢點炒都唔會有人怪佢

寧願輸一場都唔好博啦

真核唔出就輸波

係有料上季就唔會帶到入唔到playoff
今場真係預能咗輸

屌幾時先肯比uncle出多d手

真係學友一開po就輸波...

嘩塘鵝果隻長手怪廢到呢

又話上年d人廢
今年換撚d有經驗 3d比佢咪又係輸

係呀 屌你老母柒占又係輸隊友呀

Topic 燈

唉 辛苦

ad真係辛苦

如果佢再比人影到
係街邊食飯盒的話
要加佢人工了

屌 湖記者話占士又病左
咁大隻都成日病

唉 原來病咗所以贏唔到

DVD Harris Allen都打爆佢地

反唔到了

Cls有病仲堅持打
唔反了

Nwaba

感動世人

學友開PO即刻輸

借問聲呢個post邊個開

現任八鄉指揮官
侯任新界區總指揮官

又輸廢老同學友

占屎退休
大家最想邊個join us做2佬夾AD

B仔愛回家

公道d講
AD無左牙奶咪又係發揮唔到最大作用
好多野相輔相成既啫

利申 唔係占迷

Beal / 字母哥

公道d 講句
牙奶單核is 辣殺

小羅一眉擋拆29隊噩夢

russell westbrook不啦

Bill Russell

唔係講緊韋小寶

John siu

你加左公道都唔會令到成件事公道左

AD受lbj d lob都得益唔少，根本1+1>2

ad單核帶垃圾=西8
牙奶單核帶垃圾=西11定12

有唔好咁講
始終上季長期都唔齊人
佢又傷尻埋

反高果陣: 狗比三冠靠oneal. 兩冠靠家嫂, 全部唔計
輸波果陣: 隊友垃圾, bosh 13弟, wade退化
依家就相輔相成

兩邊都斷咗連勝，睇下邊便反彈勁啲

字母吹大到

Nop好笑到

勁b痴能線==

單節18分 ==

又係幾好笑嘅

B唔出2分鐘比追左7分

垃圾波

Gentry癲撚過太子禾

B第一節拎完18分 坐左7分鐘

勁B勁能到

好撚癲

出佢會贏 點tank

下年有3ball?

Bjai 打到咁如果都贏唔到真係唔知點算

Holiday

CLS KDB

Free IG
Free DLO

#FreeBI

屌你老母咩又坐坐坐 追撚到單位數都唔撚出

戇鳩L墳
以前害撚死Cousins AD
依家輪到KDB

好撚戇鳩 啲roster 識背咁濟

有冇得換番心番黎幾好用

The Clippers have a complex plan for managing Kawhi Leonard‘s health. It’s so complicated, the NBA went out of its way to condone Leonard sitting for a game last month but also fined the Clippers for their description of why Leonard was sitting. Eventually, the league clarified its position on the term “load management.”

The Lakers have a simpler plan for managing LeBron James‘ health. He isn’t resting.

What’s the difference between the philosophies?

Mark Medina of USA Today:

Clippers coach Doc Rivers:

It’s our philosophy. I don’t know what theirs are. I think theirs is whatever LeBron says it is.

廢河講到kawahi load man得大條道理

B心

B 勁撚到

dlo柒撚到

CLS仲睇條辣殺

勁B今季MIP

B 34分

仲以為搭半先開波

垃圾波早d打完早d收皮

坐到凍哂都無手軟算係咁

羅狗廢撚到笑
比Kerr狗玩幾場就bust撚左

嘩廢鳩嗰種廢...

go狼啦屌

而家屌完先有幾球貨仔睇睇

今日Beal 得返1秒入波lead 2分
仲有0.5秒Bonga送Lavine上罰球線
OT輸埋

趁廢老仲打得拿拿聲換B

Boa成日J呢隻垃圾

trust the process

佢弱智

勁b 走啦
仲留係雀

羅狗今天有30分的話
又輪到邊個跳

嘩wcs

廢鳩係場上面有乜撚嘢用

都係學友 死光頭👩‍🦲

屌隊友廢不知幾爽

學友用頭髮換扎職

成隻廢老咁

今日輪到廢羅煮重

原來下場b對dlo

無得唔睇了

爐主爭霸戰

嘩啱啱羅狗神級防守

清講笑咩

Green條傻鳩早2年仲吹到拎頂薪

羅狗又廢過

Wcs GR3 場均浪費5個助攻

WCS條傻鳩
樽都唔撚識入

Alley oop上籃都炒

罰球又唔識射

湧贏熊清jump

湧狗lan

又搞笑😂

😂

air ball

廢羅幾時醒

袋咗頂薪使乜咁落力

呢隻羅狗去左邊

勇士班友係咪弱智

而家好似唔識射波咁 可能加手舊野有影響...

咁典解Sir你要咁落力打鳩我d手足

廢左就廢左啦

垃圾羅狗冇晒中距

廢羅中距無剷籃無
三分又海鮮
Kerr狗有價好放

勝率 0.172

頂薪左件垃圾羅

羅狗不離不棄支持區

"This team would not be in the position it's in without me," Johnson told Bill Plaschke of The Los Angeles Times.

"This was my strategy, this is what I thought we'd be in three years," Johnson said. "I knew we were on the right track. Everybody wanted to do it their way, but I'm good with who I am. ... I think people respect what I've done for the team."

出嚟攞彩，太子禾係咪入你數

而家淒涼到咁
反都費事反

垃圾不了

羅狗又柒一場

DLo

家下左計右計
係咪都係KDB>羅狗

呢條撚屌整走羅神

乜撚嘢KDB?曼城嗰個？

燒鵝果個Next KD喎
清有冇睇波嫁

只睇湖人

睇咗好多場，點睇都冇個似next KD
KD帶隊會帶到西14？

斷咗腳岩岩出黎單飛既話會

原來14號波衫代表排名，明白B仔苦心了

好串。。。

垃圾唔使專重

是咪講緊FOJ

我冇當佢係人

b仔真係垃圾都俾面佢

呢單deal點睇？

儘管湖人目前戰績24勝4負高居聯盟第一，但他們想要提升外線三分威脅和減輕LeBron James的側翼防守壓力的想法從未改變過。由於湖人交易籌碼匱乏，像引進Andre Iguodala、JJ Redick、Davis Bertans、Robert Covington等功能性球員不太現實，外加Kentavious Caldwell-Pope擁有交易否決權，湖人要想升級陣容難上加難。

儘管如此，美媒《lakeshowlife》在一份報告中指出，湖人有機會變得更好，並且認為他們應該考慮引進勇士的Alec Burks。Burks與勇士只有一年232萬美元的合約，像湖人的Quinn Cook、Jared Dudley、Troy Daniels都能匹配交易，並且湖人還可以以Talen Horton-Tucker外加未來次輪選秀權的方式與勇士管理層展開交易探討，勇士會對Tucker以及選秀權更感興趣。

對勇士而言，Stephen Curry的受傷徹底宣告他們進入擺爛模式，他們已經將全部精力放在了明年選秀大會前三順位上了。勇士正在為未來做著長久的考慮，但Burks並不是他們崛起計畫的一部分。等到明年Burks合約到期，他會選擇離開勇士追求更多的金錢。如果勇士不想平白無故地失去他，顯然用Burks換取Tucker和次輪選秀權是明智之舉。

Burks本賽季打出了許多精彩的攻防表現，他在25場比賽中場均貢獻了15.4分4.4個籃板2.9個助攻1.1個抄截和1.4個三分球，他的投籃命中率為43.0%，三分球命中率為35.6%，百回合進攻得分為100.2，百回合防守失分為109.6，沒有人敢忽視他為球隊帶來的攻防影響力。

對湖人而言，Burks也許無法成為像Redick、Bertans這樣的超級三分手，他也沒有像Iguodala、Covington的鋒線防守實力。但他是兩者中等水平的球員，他肯定會提供一些三分球威脅和鋒線上的防守，這是湖人非常渴望補強的兩個漏洞。

Burks真的非常適合湖人，他與Kuzma能夠成為板凳席的進攻核心，這將使得湖人多了一個對抗快艇替補王炸Montrezl Harrell和Lou Williams的武器。外加LeBron James和Anthony Davis的進攻牽制力，Burks會在湖人體系中受益，他將得到更輕鬆的投籃機會。

湖人如果能在不失去Pope和Kuzma的前提下，引進Burks是重大的成功。這將使得湖人球隊更具有深度，並且會使得他們在三分球以及外線防守上更進一步，越來越優秀的湖人會成為聯盟其餘29支球隊的噩夢，更別提洛杉磯快艇了！你說呢？

睇完b fullplay
再睇羅仔

認唔住咸左

我湖季中要做單交易

Burks 點睇？

點解kcp可以有交易否決權咁撚屌

不了

因為義氣價

無

Cacok！！

開波!!

FOUL咩

鬥防守

廢老咩事

有冇link?

長期有效 Mark低佢

打唔入

22歲

沾廢到

這就是西一嗎

廢占唔講得少

咁西準點打牙

占屎

靠廢沾就死得啦

4連敗

LBJ lan

預感呢場ad打40分鐘 除左ad 冇人守到字母哥

猴傷咗？

公鹿防守弱智？

Korver好靚仔

AC守死了字母

Dudley 鳩foul

AC

其實佢都幾廢

完全唔夠打

AD吹大咗 俾返波仔心仔我

比AC takeover 啦屌

湖人外線冇人起到q 呢場會打能死ad

Ad 係咪未好返

太矮了個陣又無三分

打緊乜撚

玩完

比人守到得兩成fg% 仲要公鹿唔係以前d隊冇咁易守得住

出字母弟喇！
已經垃圾時間了

Bradley復出後唔識拍波 幾場都好多turnover同鳩foul

關咩事 比人狂打都唔foul 人地收窄防守放你三分 又唔撚入

一冇AD冇人守到字母

廢佬逢親呢啲場面都唔會主動打

屌 又話屠鹿

JAGA 吹大哂

比字母三兄弟圍爐算啦

唔做交易 等收皮
補sf pf啦 除左ad foj 都可以trade

輸波入佢數 不了

人地擺明放你3分 又冇人敢起手

打乜撚呀

danny green la 希望佢著到火

有價好賣

人地好夠火, 同打快艇果場一樣成隊好有決心

今場佢冇射波真係打條撚了 公鹿內線咁難攻

對面班友高到

屌你字母有埋三分

嘩點守呀字母

字母哥 岩岩個動作 cls

啊縮Pick柒字母

唔睇了
落樓食早餐好先

嘩...kcp

占屎嗰種廢無得呃

兩節俾人打爆

投降啦

唔得呀個態堅曳 但係唔想做勝利球迷

收皮 20分

咁快垃圾時間...

人地準撚到

鹿三分個個都有痴線

比人屌打

可唔可以投降輸一半

輸下咪幾好

起碼迫到D高層TRADE球員補強...
E隊湖人今季問題，兩節就全部出晒黎

我湖2節打卡收工

廢老打隻middleton都唔撚掂
死撚左去啦

自己班3D 3又冇D又冇

笑

廢撚到 成隊做緊乜

字母哥秘密武器 一啲都唔秘密 但無人守到

今場想輸幾多分？

正選後備都比人打爆

又矮又瘦

問題就係自己隻40m唔夠對面個隻40m勁

屌鳩占士廢 但佢一落bench 無人識key 無人帶進攻 下下傳hold 22秒比ad 掉 然後成隊無人識入波cls

聖誔打比仲要對快艇 冠軍路障公鹿同快艇

湖人仲有咩assets咁把砲可以trade到野

聖誕前唔好俾學友開post就得

湖嗰陣容根本好畸形
輸下波都係好事
快啲trade 人

廢到

簽完射手返黎 外線好似冇咩進步

點撚樣trade呀 你做gm啦好嗎 換ad用哂asset啦
拎Danny green同仆你想換到咩番黎

睇黎現實d諗下最盡應該西決 對住艇同鹿兩撔場都比人打爆，點爭呀

對面當我地狗咁撚

古應該換到少少野

咁你有咩指教

當初諗住green同啊仆做射手

點追

tank

字母哥勁能到

AD都比人守爆

我既答案就係trade唔到
格硬Trade只會比宜家差

kcp做射手 第一次聽

冇眼睇 中路大開

公鹿殺死了籃球

大炒了

佢啱啱嚟嗰陣仲有人話佢係3D
而家睇返真係差啲笑死

占迷睇慣隊波入final 一輸就trade依個trade個個 明既 我都想隻廢老俾人trade走

試下用古狗單換塘鵝個Brandon Ingram?
最近開始留意佢打得唔錯

真 輸1,2場個個嗌trade

哇

真巨頭

用下射手啦 始終打法太過集中係沾同ad

無左某人追番十幾分

綠

冇廢老係場就順左

我就係要呢啲.gif

屎綠打勁隊先上身 靈堂射手

蝕 鵝加zion可以諗諗

嘩 做乜野突然無啦啦起q

對面球球入 點玩

望住對面隻MVP流晒口水

13分又俾人拉返開

真係得呢兩個長手怪物可以互撼 廢老真係老 可以企埋一二邊

對面3分準到

仲傳呢種球

Rondo 做咩

古狗換Burks囉

唔係轉身alley oop個下就唔好未過半場就長傳俾ad啦 有咩意義姐

George hill隻長手怪我屌佢老尾

ref plan

吹乜鳩呀

嘩d哨又發埋功 唔洗打

字母走步仲多過廢老

痴線 黑哨 送ft

一追近少少 又有雞
唔洗打了

無得睇live 搞乜輸接近20

green你連air兩球你收皮啦好冇

輸隊友

屌你老母 廢老直接淆咗mark字母

廢占一對住D 高少少 防守唔弱 就唔敢剷入去

-19呢個邊撚個黎
廢撚到咁既

雞都有埋邊有得輸

打撚死ad 沾呢場變撚左垃圾

連續兩球airball

廿分 真係要神仙打救

好掛住古狗

果兩個白人光頭仔啲雞

人地字母對住邊個都敢攻 又主動守你AD
AD+占都係淆下淆下咁
所謂既第一人都係唔撚合格

外圍投射太廢 追唔到分

屌 輸隊友唔計喇

KCP 著火先黎ref plan

AD打撚到仆街都唔比雞，對面字母沿路鏟低曬d人就一路吹blocking比佢

連送罰球 又拉番開
真係黑哨

廢沾幾時仲係第一人

Green 無出界又話人出界，屌

奶共第一人！

半場廿分就唔多
但對面異常準先麻煩

黑哨

沾完全唔敢打入去
反而字母死沖爛沖

主場+ 準 + 黑哨
應該都輸尻硬

仲要佢下下都衝得入

占狗唔狗衝
同綠仆唔敢起手有咩分別

AD成場都比人打
是咪應該好似Kobe 我就打到你吹為止

先打咗1/3賽季
35歲錫下身姐
條友上年屎忽痛請咗幾耐病假

屎綠都叫對咗幾球

比喻黎姐

可能佢覺得輸都冇所謂嘅反正再打都係得返一搵主場 之後要打都Final

睇下佢拍住咩隊友先啦

羌丹

字母不嬲有雞 做湖人真係比人針 以前ad 都叫有雞 但黎到之後同廢老比人打死都未必吹

啱啦一齊落地獄

而家trade 都無乜野好trade 用cook Daniels 個新仔 搭之輪 換得乜野出黎
Kcp 又有否決權
睇下買斷市場點仲好

Green又扮勁

反cup 劇本

mola mola

字母有埋3真係bug嚟

字母4犯 比AD專打得佢搏foul out有得諗下

無撚得玩

d 3分cls kcp已經守曬鏟

準到咁

一追近 又ft 無陽loop

好想要佐治。山

到接近十分又有雞

有喆3 真係冇撚得守

大勢已去

字母幾球3分痴線 反而ad 無球入

middleton都係

AD又唔爭氣 罰球都射失幾球

字母大機連續2年mvp

應該打後5年都可能係佢

19分點玩

字母有埋3分好難守

俾多一波黎 仲有得打

Cheat code黎
好似2K入面7呎長人全能力99咁

追呀屌你

外線起q先有機會追番

字母4犯 佢一出一定要針對佢打裝 charge又好

係咪未睇過佢喺騎同占夾

追呀！

頂住呀

好人好者點會睇騎

呢段打得幾好 但人地應該抖到第四節再黎過

係騎個陣好撚廢講緊佢帶bench 唔係同廢老同場變射手

字母4犯

希望一陣出佢
正路第四節後半先出佢

贏波友蛇針

Ok

AB射波廢到！

放kover 好野

放kk夾lopez 防守天才

見到就諗起佢個年final

生性追入10分啦 人地讓隻字母

個年勇士放左好多attention俾佢 射唔入都正常
射手去到Curry同kt個種級數先唔正常

Green

真係唔記得game3球關鍵wide open？

AD對位中間頓都唔比佢打

Middleton 4犯 AD打佢 死都唔餵個波比AD 咁扯法AD掂到個波都吹佢5犯啦

字母3分4/6

佢球進攻板都有扯green

仲有得打！！！

咁都loop到

得朗度先敢傳依d波

8分 AD

得AD先入到 其他人一定To

廢占要出黎troll了

加油呀

贏波一人派一隻The ReVe Festival: Finale

AD第四節頭要抖 呢段要守到字母就有得打

字母哥哥係二五
笑到幾high，頭先字母幾球三分，同cook兩個

同埋奶要lead到

Kg走左去拍戲？
幾撚型下

字母弟？

牙占會唔會係blocking牙屌你老母

差啲以為有charge

上呀

有冇得指定要Irene相

lm

典解湖成日俾人黑哨

屌 死link

禾隻air pod仲未收到貨

以為係我網有事

LM

柒占仲企界外想點

轉左去buffstreams

嘩呢個乜pocession

24TO

占5犯了

廢占俾字母屌打

輸了

廢能到...

直頭當廢老弱點打cls

好撚廢喎大佬

AD我屌你老母 手軟

字母殺死了比賽

又有

兩個唔夠人地一個打 笑撚左
小牛讓隻當值都贏鹿

字母三分射到咁 輸都抵啦

唔敢吹字母5犯

打撚咩

點打呀大佬 呢頭ad wide open 唔入
果頭字母即刻又一球3pt

ad 3分想點 球球空晒都唔入 轉頭仲要比人in your face 3分

今場第一戰犯

俾隻佐治囂入到21分 抵輸啦

唔應該出rondo 啦輸晒身高 三分又失靈

呢個乜9野陣
猴 ad lbj rr9 ab

無人外圍 迫住ad lbj射3分

好心收9埋rondoo啦 射都唔敢射 守又守唔到

呢場俾人當狗打

戰犯 奶共 RR9

ad開始越打越出 bosh love咁

唔出禿係咩玩法

贏

明明靠AD攻同守 笑撚咗

識咩呢d叫有效率

廢老正負值－20

成班手軟 打條撚咩

痴撚線

其實 Rondo喺場上面，根本就幫唔到個進攻...
而家廢老做緊 Play maker，根本就角色重疊緊。
而且無咗古狗，無咗人同廢老 pick and pop....
搞到要焗AD pick完廢老之後要狂射三分....
隊波唔執翻靚啲3D，西決應該止步

Diu 人哋起晒q

廢老無左AD
其實係咪就BJAI級數

唉熄機喇屌

字母一直走步。。。

下個po俾返我開

學友開post 未贏過

你睇下
AD打左三節半
出左36分鐘

追到個位當贏

RR9淨係負責帶波上前場交比廢老再做個擋
之後全部時間睇戲

射咩3呀

完

兜底之後交唔到

執左啦 屎綠同卜 點知唔掂

生性啦守波啦

追閪到咩

廢老沾屌你老母 9分波你打個快3分唔入送返粒3分俾matthews 打慢d唔撚得?

今日打得咁好仲屌?

想draw走廢老

一場半場

準備轉台算啦

得AD識打波

開始有雞

屌 剷入去攞2分 已經得返7分差距 on99

就係要呢D大戰做到野

但今日人地個底，佢剷親都冇好野呢...

永遠都追唔到嘅10分

打撚死AD

廢老真係回塘

其實連續咁多客場，算係咁啦

成個11 12月都係客多

話說ad啲三分 收益係負三分

AB0傷完未有返射波

俾佢拎波唔一定要攻 個play 隊友未撚到齊佢隊撚左粒3分 呢d入到咪好波但俾著curry klay射咩冇問題 係佢地個家波黎 廢老係撚咩

廢狗占d射波仲係咁樣遲早累死ad
乖乖地死出去練三分幫大佬Ad拉開空間啦
有Rondo係度使撚你控波咩
對親D明星swingman都廢撚過閪
老啦廢啦隊波唔撚輪到你Carry啦

班bench 得4分。。。

fadeaway.都有

其實湖 PG位無人射到三分，搞到公鹿可以輕鬆收窄內線防守，廢老同AD又驚無雞，搞到爆同分波都好多阻滯。
而且公鹿啲長人個個狂起三分，AD又企晒三分線守字母，湖個底空晒咁滯。要用大前守人地小前，明顯揭露咗湖缺乏3D線鋒依個弱點。
等Trade吧啦！

Let’s witness a miracle

輸bench都輸死

擺明今場要話畀奶知邊個先係第一人

key個個係廢老

Mike抹鳩拿

廢老換b仔 zion

RR9 唔可以同廢老同場 最多帶下後備

Kcp勁

DLLM KCP

Adddddddddd

嘩...占屎...

做乜鳩呀 牙奶

廢老鳩下鳩下又三雙

占弱智

笑咗

唉 屌

triple double
又有野J

後備廢到仆街

Lbj clutch到

點呀d雞又 玩撚曬啦下下追近就吹

占廢撚到
對住個矮佢成個頭都唔識攻
垃撚圾

Trade走占士啦屌 場場要ad搏老命 自己係到場上load man 屌你老母 我湖未來係ad呀

占士躝

廢老屌你老母

笑死人咩第一人
賽後等睇話未病好

第4節green冇掂過波咁滯

唉廢老你老母你to夠未

占

生咁撚高 咁撚大隻
成9日係3分線頂舞黎舞去
你老味臭西

垃圾foj

奶共狗廢撚到 射波 又無 矮仔又爆唔到

AD carry唔到啲垃圾啦唉

躝啦沾狗 好能眼冤

奶 自己收皮啦好嘛

睇得出AD有幾唔憤氣

trade返呀b返嚟啦

現役占狗出黎講兩句啦
我Uneducated misinformed真係唔識形容占士個種carry
想學下野

好柒

頭2節打到咁撚柒

後備4分

奶共近兩場低迷緊，低迷唔緊要，好心就唔會霸住粒波，又唔肯調整

今年真係關鍵時間好廢奶共 老了

AD好似好撚嬲
沾有價好賣

最好俾人屠多幾場 成班味撚訓醒

唔講仲以為佢剩係打咗兩場。

班bench檢討下 得4分

靠佢追分，頭半節出埋晒d唔識射3分嘅射射射

成日笑鳩b
依隻垃圾沾去帶鵝一場都贏唔撚到啦

檢討下第2節開頭場場都輸分

green今日有貨 廢老死攬粒波

睇到灰，想話老
但兩年前playoffs仲好猛

廢老冇左剷底冇用

刷完大三元就收工

對親all star swingman都廢撚過狗
Crunch time clutch time 一係傳一係炒一係to
你自己數下 佢今年有幾可第四節Carry啦
邊次唔係Ad執屎

兩個to 殺死了比賽

AB0 RR9兩個打咁多分鐘加埋都係得兩分
我覺得問題重大

死廢佬 成日攞撚住粒波 又做唔到野 永遠都係最後幾秒先俾粒波隊友 呢場見到呢個情況已經不下7-8次 TO都飽啦屌你老母

講真ad射3分真係睇都知唔入

上年已經笑鳩佢clutch time扭屎忽廿秒喇

買ad番黎射三分？
不如要牙Love算啦

又輸隊友 建議奶共狗去第二隊組隊

根本18playoff之後已經普通allstar水準

Bench 真係唔掂

ab0 係防守ok 但唔算係射手 拉唔開spacing

rr9 真係算9數 出佢唔可以出lbj

輸俾鹿都唔緊要
但聖誕一定要打爆大飛

又18個TO

Lebron 單換字母哥啦

占狗坐底10個to

做咩唔出曲

又無話佢其他廢，wide open 炒幾多球呀ching

唔撚知點解咁遲出green 出禿又唔知做乜柒 廢占又係on撚尻 拉到9分之後個play 快射3分唔入 打到7分佢入到顏色地帶諗住扔俾ad唔知扔黎做乜 唔撚上

Ben simmons都換唔到啦

今場寧願出煮

bench先係最大問題 on9 得rr9 猴 每人2分係咁多

唔係講笑 咁落去不如搵JR啦 又識打亂戰 自己拎住個波舞又得 依家後備搵個穩定雙位數都難

唔等價喎老細 加埋ad就差唔多

好幾場都無出 傷咗定棄用？

棄用

大三元-14

仲有最後尾球TO 呢3球好撚傷

佢唔撚係咁用架嘛
根本Big mam射到三分係bonus
即係咁 你買部貨車番黎都唔會嫌佢行得慢啦下話

又要勁猜呢個邊撚個
我個人估係古仔

古狗傷多過打

學乜撚嘢人打美國隊 球藝又無進步 仲要整傷玻璃腳踝

見到上面仲有人話第一戰犯係ad

都冇撚出

On9 新秀Tucker呀

共占clutch time 咪撚key ball 啦

係衰三分啫 佢做足份內事啦

咁廢係咪果個b咩ingram?

拉到近 公鹿難得唔入唔食住上 士氣波係咁打出黎

唔理啦
一定唔係d咩第幾人

都係等trade 睇下有咩改變

又唔係唔識射，我想佢入wide open姐好難咩

似J咩son多d

總結番今場真係算不過不失

外線平時無火力既 green同kcp都叫做超水準

但係對面除左George最矮 6尺5 全部平均身高都成6尺8-9 湖人 最殺食paint area限制左得分

lbj同ad食糊位都係入面真心算係咁

猴同mcgee 都無乜做到

戰術上要講可能係 唔好再出 ab0 rr9 lbj 猴 ad咁既陣 拉唔開內線 無空位進攻

之後就係走甩左George 第二節比條友入左十分

我都想奶共沾 唔好TO 好難咩

7月個陣
占狗換ad
啞狗入湖
簽番牙羅當Lou will咁用 仲可以同ad玩 2 man game
仲有B仔係度
冠軍已袋

證明馬嘅重要性

牙羅就不了

牙羅有ad加成 點守

冇簽廢老
依家係rondo green kawhi ad mcgee

除非佢射波再穩定d 防守 組織 真係好普通 最主要係身高太輸蝕 同Daniels 一樣

第二節開頭ab0 rr9 lbj 猴 ab0 Caruso
呢個咩撚野陣來

Dllm 開po個個

對面字母哥夠唔係咁用啦，
人地就顏射你幾球，
你就wide open炒哂

根本有得追 輸沾就輸沾啦屌

猗狗lan la

字母哥係好波

之前話咩三分秘密武器 人哋苦練一個暑假 今日就打出水準 廢老啲罰球閪足一世

算係咁啦 連客咁多場 狀態差好正常
公鹿休息完 加主場 贏都正常啦
上半場輸慢熱啫 同埋d雞真係食屎

5連客最後一場打成咁我就收貨啦

後備得分係4分（加埋）

我都唔明輸知一場又屌鬼又性咁
十足冷氣軍師咁

上半場73 bucks 下半場64 湖啦

agger
預左輸
係上半場開局太柒
下半場整體上打得好過鹿

佢兩個wide open唔入先係常態
如果字母係一個deadly shooter無人放佢wide open啦
咁佢唔係呀嘛
調轉頭鹿迷會唔會屌佢射唔入呀
唔係射開三分 Wide open唔入根本係情有可原
場波輸係邊個到都未知？

AD 都叫唔射開3分咪玩啦

5連客
全聯盟平均年齡最老
輸兩場就屌到班球員仆街😂😂

咁JAMES 射開3分
射球快攻3分唔入又有咩問題?
平時食糊位來個WO 個球3分位置

盲撐到又無講廢占唔係抵死淨係話ad成日3分wide open 都唔肯認

今場以波輪波
想問下沾迷
牙沾頂級Playmaker關鍵時刻連續to
同非射手Ad wide open 3炒粉 邊個大罪d

*炒

老實講 LBJ 啲TO係好有問題要改 場場5個以上
但個bench 要黎托柒 一對識打防守嘅唔識入波 今場輸30分 仲有就係講咗兩年嘅罰球 痴撚線唔知請個lethalshooter番黎做乜鳩

計番，湖人連打5場作客，公鹿休息兩日再主場打
湖人班人感冒都唔知好晒未，體能一定有輸蝕

你由打鷹隊個場就知奶奶地野...
今場輸7分，我覺得收貨了

都係個句...常規賽輸一兩場唔係大問題，
重點係要搵到輸咩

只可以講 唔係場場有 一時時 屌 其實輸咪輸 大把時間慢慢執 還定入硬playoff

所以我就收貨啦

佢邊到射開3分 3分練完都唔係好準唔係佢家波黎

agger
賽前都預左輸
ft 3pt 真係太差

自己睇啦呢幾場射撚到咁撚HOT

你都識講幾場啦屌

呢個真 呢幾場除咗今日DG得LBJ入到三分 但個問題係打到爭9分 快攻佢係應該鏟入去比又好draw foul又好 佢咁射 一來一回5分波了

個個位一向都係JAMES 食糊位
你要講到佢射唔入有問題咁冇野好講

wa hot到

開季一直有睇既都知唔係場場有喇 有果日係Bonus

Ad生涯場均三分起手1.4球
即使依家係三分潮流 近兩年都只係射2.3球
今年都只係射3.6球 佔佢出手次數18%
根本就唔係常規武器？ 拗咩？

TO bench 得分 同罰球唔改就唔會有champ
但輸場常規賽啫 輸咗屌完 檢討就算 5連客始終
反而對艇再輸就無嘢好講了

1001

占狗真係麻撚煩
戰績差又屌隊友廢 教練廢 YC廢 要交易呢樣個樣
排緊西一 輸一兩場又話呢個廢 果個廢 要交易又盛
今季最後2分鐘得個2成幾命中率 又成鳩日失誤要人執屎當冇野
入黎追下POST前都估到 佢地講啲野內容都係咁上下啦 總之就唔關占皇事啦
唔睇波只睇數據同highlight個班 仲可以話我占皇三雙添

痴線 輸咪輸 仲咁撚早 點解會有人講得出常規賽輸咗某一場就冇

廢老好中意拉近左之後隊個三分
已經唔係第一次

因為一想沖入去又會to咋咋林扔走個波算

以為自己係另外個個占士

問題1: 無後備SF
問題2: 無3分手
問題3: 罰球唔準
問題4: 佈陣仲係怪怪地 成日RR9+FOJ 有時仲要幾個矮仔一齊出

真係想衝冠既 真係要出個2026首輪(加多D 保護) 換人
等二姑買斷真係難過登天
可以考慮下trade 但一定要出血
Davis Bertans (pf)
Covington (sf)

一開始占換ad就唔使煩
B啞ad
仲有10m淨

邊換到呀 一個冇未來嘅老將 邊個話可以換到？

AD隊左咁多球3分炒晒係有佢問題
但我諗之後會越黎越多

唔好搵藉口啦
根本隊波個問題露哂底
就係差咁隻進攻型後衞
你睇下啲強隊點都有隻

今日就係好例子
速龍有lowry
綠軍 walker
女人 kwahi
小牛 唔洗講
金塊 賤種sucks
火箭 harden
熱火 dragic

無占ad撚會黎陪你癲

Ad想走 貶哂值啦
送隻影響力之鬼過去俾鵝止蝕仲想點

奶共占今年係咁定位wo

問題人地唔會要 依個Deal 玩2k就做到

而家隊波除左FOJ無一個可以成隊死火時，可以自主控波同得分既Guard
可以的話最好就牙禿做啦

尋日吹完Nwaba
今日就斷左

講沾3分準食糊位咁 個球我心諗扮緊curry定klay 隊波未到齊 過半場quick3呢樣curry klay就成撚日隊既

Pg無人有自主進攻能力係好撚嚴重問題
仲要今季一定無得解決

公道d講 依家都仲係助攻王同場均25+ 係進攻型後衛黎架喇（利申 反猩）

我哋有諗住今季champ咩？入到finals已經超額完成
今季就係攞嚟睇吓有咩問題，offseason再執

1. 無後備SF係真
2. 今日3分唔差
3. 今日罰球唔差，平時差都係廢老最差
4. 係咁架啦，要playmaker又唔交個比人打吖嘛；同埋個戰術咪又係廢老度，係估Frank Vogel呀？

Bertans打到曉飛人地唔會換
Covington可以諗吓但應該比人割到一頸血

仆街了
要比人追殺了

其實屌LBJ turnover 罰球 決定鳩無問題
但睇下每一場波 佢坐bench個陣 就算有RR9 9成啲play係唔會入到波 淨係睇今場 rr9 bradley 猜20秒 之後比AD鳩射 無一個進攻策動到 一係就鳩掉ally-oop 今場比字母哥 Hill Lopez 拍走幾球 襯季初早段有問題就要執

一句講哂 反沾其中一樣野係佢太撚攬住粒波打 幻想自己仲可以好似熱水到騎咁 自己一個自帶體系進攻 如果好撚想生涯打好d 轉offball囉講完大把占迷反我呢個point

後備有cook唔用 vogel自己本身都有問題 先排除kuz打唔好呢樣野 冇左kuz係差好遠

Kuz每場點都會爆番段

點解d 奶迷唔敢認自己主人廢